拜登唔會中武肺，一定會順利當選

身體健康，百毒不侵

拜登必勝

你個名

隻毒本來就係共產黨同美國民主黨聯合製造出黎，又點會有事呀屌

P牌仔支持拜燈

咪臭係 咪以為一個辯論就會中先得架

拜登長命百歲百毒不侵

想幫樓豬含撚

你一定會成功

拜登唔好死

Except for possible Alzheimer !!

拜登本來老當益壯
有咩好擔心

樓主識玩

百毒不侵